求意見：Tudor BB鋼帶黑色定紅色

若果舊版玫瑰花就實狗衝紅色
但新版自家錶芯好吸引所以決定買新版

兩隻色好難揀

Ching們未起身？

左手黑

冇左朵花好似冇左個靈魂咁, 我都未諗好買新定舊版

黑金

新版自家錶芯天文台級數好吸引
儲存動力比舊版多一倍

我就確定新版，但黑色定紅色好

輕輕一推

紅

好老成...一係你好似碧咸咁型戴swatch都咁型

所謂天文台級數根本係nothing!

其實好易做到，我隻ham eta芯較一較都可以+/-5秒一日

香港邊度仲有